有冇感情台巴絲想同本行激情對話

有嘅話就快啲down MeWe search白銀御行(冇春袋)加本行啦

都話冇春袋啦

有呀屌你
MeWe改唔到咋

冇咁慘

加咗本行未

冇 down

快啲down啦

遲早都係fb 2.0 都係畀人攞資料

有咩睇

可以同各位巴絲一齊激情對話

冇春袋個 d